預計會有500萬人申請做蘋果會員

《蘋果動新聞》由4月10日下午5時起，已實施會員免費訂閱制。截至4月12日下午3時，累積登記會員已過130萬，有1,314,140人。只要登記成為會員後，除了繼續睇盡《蘋果動新聞》全部文章、影片、電子書等精采內容之外，更可以參加《動腦Q》等有獎互動遊戲。
經過今次件事之後
應該可以突破500萬

香港人最關心既始終係娛樂新聞

睇人仆街最開心

刪左個APPS了